有個鬼妹想我口爆佢

係咁同我講how bout you
係咪"口爆，要？"咁解？

0/10

嗯

係佢想口爆你喎

答番佢：you竟然是個boy?想how bout me?

😅🙏🏻

紅字為笑點

🐮5️⃣🐮🅱️🤣

唔好勉強

😅🤷🏻‍♂️on99

層主係支那賤種五毛狗
請勿回覆

知唔知邊個歌手最慘

清點睇呢個 幾多分？

ching好搶口🥵

係怎樣口爆你

搶你老毛西牙

牛b笑左

樓主應該立即除䃿，享受！

笑左 。。。 5/10